中國係咪無得再舉辦奧運

香港間唔中都有啲國際活動攪
啲外國元首政客一去到被人拉晒
仲邊個肯去

元首